大上大落咁多日，係股災既先兆？

已經差唔多半個月都大上大落，係咪就股災

你指嘅股災係咩先

升災

下個月就升番啦，上上下下好正常姐

大市2-3%就叫大上大落?